[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (731)

派我

Me

普巴助功

今次到我999

派就無 比個正皮你

佐加 史特朗

不是9527 正評了

熊仔比尿我

正皮聖子

有人派嗎

佢試過好多次

紅左定律係。。。

垃圾堡肯入波未

11.5b

哭了

9527負評

10.5 11.5s

9c

哥登堡

佐膠快入

應該冇第個

買錯場次嘅大波

屌 夠膽死50分鐘0-0

嚇左嚇

佐加快入

想收息

Rc

利尼紅埋

又係角大入球細隊 mark低先

買了全細

比人456了

任嗌嫁喎

佐加 史特朗全格 頭2 100

lm

我

thx

紅左咪死守囉 無咩野既,特別係上半紅 下半大半都會泊巴士

全格 ！

支持 病病病

改名轉運

佐加 哥堡

洗唔洗快到咁

LM

昨天甘美奧 今天哥登堡

me

H

痴線 11c都未識入波

左膠屌得少？

起碼無俾人入2粒

記唔記得屌你老母巴個賭波神器個分析係乜，中唔中

利尼張RC比得咁奇怪
無啦啦比

咸史入佢

起碼有波入先

本身想買NG收息 睇睇下都係唔買住了

哥1：0

哥德堡入多粒,佐膠唔好嬴2粒

哥得1:0

哥1:0

1-0

終於入

哥登

佐加-1 哥登-2

哥登1:0

連登1:0

而家先入

哥1-0

佐加入多3粒

連登我個半主 哭了

屌你老母半場唔早啲入

上半入咪好

苦主

連過幾個

對面紅左個都唔入 佐膠屌你老母

1改名就入波

佐加入多兩球啦

入波呀

6c

中柱

佐加2.5大
哥登主勝
利菲下盤
有場唔記得
2000$巴打4串5 氣氣

力頂10.5 11.5s

佐加快D456人

細波

7c

左膠入未呀

佐加肯入未

好波呀利尼

利尼紅佐特別勁 頂實

利尼2:2

史特朗紅咗都入

紅左都2:2

2:2

入多球先刷la

rc利尼入波

屌你利史 半場唔入依家做做乜膠

瘋狂起腳角球但唔入

病病病

利尼勁

on撚9薩普

利尼 大波專家 入得又失得

刷咩撚呀 屌

紅咗仲勁

屌你薩普

佐加快入波

左膠-2
膠登-2

左加

佐加

佐加點撚樣呀

左加開唔到2.5b真係針得

佐加唔入比人入

買左3.5係咪可以跳樓

佐膠唔刷角點入波

薩普斯堡係咪痴撚線

咁又未..

買了3:1 4:1

會31戰勝歸來

😭力頂2.5s

唔係半大全細呀嘛

同路

佐加2.5大
利尼下盤
利菲下盤
哥登主勝
2000$巴打4串5頂住

薩普w 左膠-1

全部入波啦diu

佐加未開波？定唔識踢波？

肯射中門未

佐加頭先一入波就買左

Djurgarden再咁踢落去真係買黎收息都收唔番

屌你老母 對家打少個架

2:1

佐加2:1

佐膠goal

2:1
俾多粒

佐2：1

買左佐加對家20蚊

我燈力成功了

左膠

快d入多球
熊仔快買客ng

快31

專心屌哥堡大波

超級反擊

兄弟加油

寶刀未老

星期一,買大球

左膠 -1
薩普主w

仲諗住等多陣先入主W收息

薩普入波啦臭閪

2000巴打過兩關
你啲食飯錢撐埋呢場可以收番本
贏埋利菲就有錢食飯

支持

薩普斯堡 屌你老母 薩普斯堡 屌你老母

利尼紅左真係仲勁
啲防反好快好入肉

佐加入多兩粒
連登入多粒

你講呢句先認得你

哥登堡2.5b係咪jump得

佐膠開全格俾手足

佐加上呀

哥登入多兩粒 唔撚入就比人入

加硬細

再見清

屌打緊

88all

高登浪射到仆街 一球完都超額完成

無人派我真係針duck

挽留 傻蛋

高水d再屌多球先

屠佢啦佐加

希望ching pie e

波是圓 會有奇蹟

針左好耐下清

鳩堡快大

有降落傘

幾時再入波
3.5b
波膽 3:1 4:1

😞今次real 針

哥登快比人入 再入人

利尼真係要長追大波

好高要求

原本叫咩名？

私樓

我想2.5b ja

唔好咁

薩普上盤串辛斯下盤
兩場全格頭10抽1 派100

哥登係入到禁區但射得差，客隊...

有撚用咩😞

我要

巧高

左膠-1
薩普 主w

好

me了

一定死duck🤤

ME

8c -3

屌你冰封俠呀

病之力

希望有手足可以施捨me

哥登果場刷角就叻

中到頭10抽1 100

10.5-13.5s

Lm

26814257

咪quote圖啦屌

親愛的手足 請喺Quote圖回覆時 delete幾粒張圖既字串 咁就唔會出到圖 拜託

求你們了

頭十有三 穩了

Pie me 不quote

角球好撚緊張

我pie你肘

睡超都係等最後10分鐘

mark低先

買了咩

左加入未

主NG

屌 9c

刷多3c就入

10.5s呀 串埋利尼

仲要頂多20分鐘 心臟就快負荷唔到

你要mark低佢mark低d咩

屌你利尼

薩3:2

咩普c入一球走盤啦

哥登大波真係伏

俾goal咪俾c

佐加入多粒

9c -2

頂住

哥登打

3-2
今日全正路波

薩主w

薩普入多球
辛斯頂撚住

3:2了
差哥2:1

熊仔快去燈

左膠-1 快

薩普456 佢啦
3唔夠架

好難讀

屌哥登唔大 斷我過關

買左佐加NG

戶口冇錢了 壓住左

俾女朋友知我未訓 聽日死了

主隊全部入多球ok?

diu nei lei lay

報串jor

先追和再主勝啦哥登堡

佐加20min2c

又PO飛, 個3:2爆硬

上呀佐膠

Hannah?

牛屎出11.5b

飛左作 振夫綱

會3:3

有無人知道
佐膠中堅奧臣踢過英超

最多咪換左個女朋友佢
怕咩呀

入多球先講

西布朗

支持了

波台手足陪你

今日先應承女朋早訓

哥登 aik劇本

出黎呀冰封角球俠

收嗲華依排有冇水

收撚左皮啦

不能離棄手足

男女朋友既野係呃呃氹氹架啦

佢知我連登名

唔買就有
買完就無

有

衰

買佐講聲

撐利尼下盤就po張圖出黎
依家佐加2:1又未完場就係到po
結左婚就頭腦清醒啲啦 大個啦

撐病態3:3

c fu

我講緊你話去訓呀

絲打好似好想開屠柒大波

哥登果場冇奶油1:0的

訓唔著唔得架原來？

勿得罪女人

佐膠咪撚hea成咁ok？

去現場屌醒你地

我自己都買左上盤 你冇野呀？

一PO個個係度LM QUOTE相 , 慌死有份贏咁

仲要頂多13分鐘

今日無買到 見一球 球半低水 點玩

傻閪不理

佐加低水上盤, 對家紅埋都輸半
點講得通

欣f3訓左姐 未訓屠柒仲喺度咩

佐加入唔到波就要刷吓角喇

話說手足係咪上左岸

冰封俠回來了

俾力你呀

10.5s 冰封

牛屎佬11.5大

整們3:1俾我開心下

爆完我就停係到 on9

1-1

哥登1:1

大波-1

笑死了

21之後無起過腳

哥入多粒啦

好球，追和再主勝

頂到派唔派 幫你嗌

哥登快手 人妻要贏

西贏中呀

屌
以後冇盤唔撚買

2000巴打

哥登抵 識趣就快手入返粒開大 將功補過

高登就係

咸史cup

左膠入多2粒

阻尻31未

耐唔耐落水湊下腳囉 , 可能兩日賭三場咁囉
注碼大 次數少 贏多左

人妻叫糊

你靜靜地啦 又燈

睡超睇最後10分鐘

佐加肯入多球未

呢個真 睇啱就落

未

紅左個就456人啦

講中左一半劇本 靠哥登演埋佢

跟住到主

佐加 哥登堡快入

佐加 高登入多粒

佢自己咁買可以點
佢條飛有場我唔睇好
我咪照樣幫佢集氣

佐加猜完未

咸史要杯

輸唔起咁多 , 買埋D19波

利尼屌粒

佐加

10.5 11.5s

屌 原來我一早斷左 仲叫乜

佐膠2c

左膠快入

星期三 櫻花晉級收息

利尼都要啊屌

斷咩

入波啦佐加 等你d錢開飯咖

黑暗教me賭

到底佐膠想點 我屌你老母

左膠求下你入

10c

10c屌老母

絕殺啦佐加 又贏波輸盤咁老套

左膠~1
哥登~1

10角！
牛屎-2

佐膠點撚樣

刷角你就入啦

11C

11

屌你送角
10.5s爆

11角 牛屎-1

11c
痴線

大角cashed

入啦

普巴 似咸史cup多d 唔理 快開大

左膠入波呀

刷角唔起腳 屌你老母

屌連乜春c 連對沖都做唔到

完撚佐

佐膠

冰去角球了11c完

主隊果然鐘意刷角

On9波

利尼12MMMMMMMMMMMMMMMMMM

仲on9過on9平

3-3準備

9.5b 10.5b cashed
睇人爆炸最開心

冰封角球俠不敵火焰狂刷俠

佐膠永久黑名單

你老母入多球好難 ？

薩普玩野

利尼12碼！

10.5B 照舊2K

追和都無撚用 爆撚佐角

河床12m

薩普

3:3

GOOOOAL

3:3易撚到

3:3 又6球 爽YY

屌jump

咁都3:3

爆

左加快入

33

斬腳趾

心諗邊個笑人角細

上左樓？

利尼紅咗都頂到全格
佐膠

易到

又黎半2:1 1:2 全3:3 劇本？

有人派未

jumped
薩普仲快過辛斯收皮

無人派既波post仲係波post?😭

人地紅左都頂到半格笑撚死我
屌你老母佐膠

12C

屌12c

Boom!!

左加絕殺

12c

刷屍唔入波

比粒哥登堡果場啦 屌..

牛屎goal 11.5

計時炸彈爆炸了

有角唔入波係咩玩法

5.25 12c cash

星期一真係全下盤

牛屎佬真係唔會連豬兩場

人地都唔攻

左未全格

唔怪得馬會咁早封角球盤

3mins

佐膠你猜撚完未

佐膠入波呀屌你刷乜角

師姐

準備絕殺了

左膠入一球 求下你

講左唔好買角細

呢D6 7球 10蚊都要買 , 沾下D旺氣 第日買大波都易中D

左膠唔攻了

左膠入多球

哥登 比多粒呀屌

只希望12.5頂住

2-1個陣已經唔撚攻

哥登想點撚樣

除非客有角龍上埋去
唔係就完了

人妻入呀

佐膠波膽欠你咋

希望有人派me

垃圾到

屌
唔攻踢咩波

跟牛屎佬11.5角大都收錢

仆街嗰下連c真係傷

2場都有絕殺我jump

dllm 人妻

呢場跟左

Gun

唔入波c乜9

屌12.5s頂住呀

12.5 B有無得嗌下

人妻

話說我今日唔記得去入錢比尋日個巴打

唔攻不如企係度等完場算啦

爆埋薩普

我了

完咗啦

FT 2-1

態。。仔。。。你。。接。班。。人。。好。。勁。。

我死了

屌佢老味 刷角賤種

晚晚就差一球 又假希望 半0全2 維京又係

哥登都

佐膠斷我波膽

聽日入埋比我

3場都和我自含

輸半了
讓球半以上果啲一係戒, 一係買下盤

講左呢隊波唔可以角細 怪得邊個

gun了

易賭到 頭十抽2 派我200

個盤呀 你做咩呀

後入我都得

差啲中伏

樓下開始抽

2000巴打 4關中兩關
斷一關哥登堡1.34主勝
屌那星
利菲斯要加油！
呢場我最唔睇好
你啲食飯錢

買佢對家真係fat fat

ln

人妻自從佢同我日假同路 我已經發現了

好多人中伏

改哂啲字

佢先係波台大蛇

人妻太可怕了 晚安

有冇人跟我買3.5s 10.5b 高水

留錯對唔住

0100 skip 晒無買，開晒下盤
之後果兩場仲要唔要上盤好

係咪派架

睇到照留名

買左咩
仲想叫你星期三收息

中得場低水利尼

抽中你

睇盤好過睇賽績 暫時過3關

日日都下盤日

仆街都有1舊贏

我都係

好過無
係咁幫你叫3:3

買撚佐咩

唉 哥登堡主場都贏唔到 食得屎

禮拜6夜晚d盤我中哂
之後就開始輸了

估中開頭，大結局錯咗

最仆街唔開半主
依家和和

果…

係😭差啲3k無撚哂😭

諗住贏左會有200買地震
而家得返182

happy ending 2-1大家開開心心bbq咪好

嗰100我的

歐盤由讓半/半一 降到 讓一 仲要高水都知道鬼
呢場中左1:1 同+1

之後兩場skip

你不買便是贏

仲係下盤日

呢個真係幫唔到你..
買下一球博收息博唔到..

收到

有賭未為輸

佢地錢賴你
尾2場點睇

佢買先有效 唔係咩

屌那星聽日返早 聽朝見

連登有愛咁多人想派我 等我統計下先

入撚左地震 你唔好買得唔得

400>49

唔洗叫，6球係指引黎 自己會埋位

入錢果時入埋我個份ok？

佢叫嫁 總之係佢叫啦

呢家室內BBQ都好

入埋我

黎緊2場主 各廿蚊

買六合彩算啦

利尼和波收翻三千幾

屌你，我條2x1佐加地震神想收屍呀
唔好買啦你

單雙

入埋me ok?

火化左你先講

星期二，買六波

你又剩返幾多了

lm了

贏個一百幾十轉頭就要嘔返出黎

牛屎佬下場會唔會炒
成日要隔場跟

巴甲有無投注攻略

1）高崎聖子
2）屎天使
3）千王之王
4）開司
5）孫中山
抽2 派200 俾我多謝先

睇路

派？

Can i gun ?

有個巴打個賭波神器係咪炒哂

不了

Ok呀人妻！

其他手足準備+1

我信你連贏
我知你唔會連豬兩場派錢咁衰仔

好似炒淨3.5細

銀河大波

Yes sir

即刻跳船

買返300銀河盤先

你係咪未訓醒 特登del左個我字都要我派

咩神器咁把炮

炒波神器

召喚會員 屌你老母！

反底了

當燈塔用，求Link

下次要跟了

仲要中埋主和

寧願輸吓錢都唔好跟百份報呀

留名quote圖都未屌你

要唔知輸幾多次先中一次

薩普斯堡點讓半一

百份報燈塔嚟

btw瞓未？

平注一次主和 /3:3
主和12倍
3:3幾十倍
中一次都反底了

仆街啦2000巴打
我搵到個燈 燈你個利菲
祝你贏

訓啦

會有一場突然信佢先算

牛屎佬唔好出原圖！
會比人偷去賣料！

幾千都拎去偷

書包張3000都比人拎去賣料用
話係會員中左！

大胃上盤6300被cashed

算啦都係玩吓啫
無謂jer住人地要派啦

東方我都跟過結果係衰過自己度波

美職買咩好

我都係講下

大家都係搞笑姐

地震近況主場大勇，銀河啱啱被大炒完，所以地震都贏7成

但人妻加乘，銀河又睇高返喎

咁買大？

上盤買到怕 要大好過

贏1定2球
你講一句，我重注

重注就唔好將壓力放係人地度

哥列 win 細波 1:0 2:0
地震 win 大波 2:0 2:1
睇下手風

我都覺得開大，已買半大

無錯 我輸到有信心都唔敢大注

我信LA有波入 又覺得主勝 最少2-1 買大 博第4粒

哥列半大點睇？

全大

想要上下

上場白蘭恩 炒5-0 輸昨天2-0
上場地震6-2 今天

主客都唔同

兩隊十場得2-3場開大， 半大機會細 全大就55波

6-2係羅湖城

la客場勁過主場

柒左 記錯

美職買大波算

盃賽成日和
買22 33 和其他

岩 齊齊叫大波最爽

La贏盤

人妻買未 想買埋訓起身收錢

買完好耐

訓

講埋啦

牛屎結餘好多個零。。。

5/6/80k

你點解睇到？ 我cut左wo

哥列迪巴波膽個張...cut唔哂

憑你cut嘅長度

其實我9up

cut到咁都睇到真係無野好講

早買真係易輸好多

早買早享受 遲買多折扣

銀河有飛支持歐洲盤口再變 由受讓0.5/1 跌到0.5 睇黎地震有暗湧有一番龍爭虎鬥

早訓真係好事 又全下盤日

哥迪

一起身就見到信錯左高登堡

.炒撚晒 好彩冇跟姐

主和客和

角大nice

快追和比半和我

jump

頂住 然後全埸和

反cup啦屌

半和 快追和

屌 遲佐起身無買

應該要下半場先有機會cup

你原本想買咩

2.5s
不要再入球了

聽講上盤開波前回飛
上盤88

假個12m比主先

客+1 x 美職銀河

上盤係咪都輸la 回又輸落又輸

有種就cup

冇入球到完場可以嗎

客連勝4 場
作客贏山度..

我都是剛剛起身

3x1 大波斷佢

無

銀河唔好啦 上場買佢上盤比人客其他 永久blacklist 大波算啦

冇種cup

迪麗熱巴

銀河 依場我識買

遲到

奇蹟半和plz

Cup

就係咁先昆多你一獲 呢場贏比你睇 btw 上場過關都斷銀河

臭知巴都想cup

正到

上次聯賽對受半一贏2-1
今次特登開半球比你食全格
阿婆都識買

下半反cup

盤口開始睇好銀河

過唔到真係喊出黎 快cup

難 和波仲有機會

係咪有個叫收規華既手足d料好準

角大爽汁

係 賭波又勁又型仔

請問搵佢有咩事啊

有地盤手足拎住張相問我係咪少年賭神

想買銀河晉級 落飛落成咁都仲有2倍幾晉級

銀河呢場有山度士

小球豬左

8686 11-07-2017
00:48 角球大細 星期一 1 佐加頓斯 (主) 對 辛斯華爾 (客)
大 [10.5 個] @ 1.85 $500

$500.00 $925.00
CASHED佢老母

連登叻哥

放棄

想問下幾時開返盤？

開左

冇喇冇喇

哥列

又黎下盤日

又話主場惡過狗

客隊明顯勁D 不論係回防定進攻
連速度都快過人

最近d下盤仲好砌過上盤

買左既上盤隊成日都臨場變下盤

有有人足要左地震
頭先先知人妻要左

推返上來先

冇咩事就唔好買上盤住

仲要今日全下盤日 molamola

假波反cup未

0:2 買左主既手足

追返小球

1.65都開唔到

下場再過。。。。

喊出黎

又甘美奧

馬會有愛

下盤派錢波

點解要咁對我

點解呀

望下琴晚既甘美奧 心情會好過D

人妻地震

回哂飛 下盤日

2000$手足高水中哂 輸哥登堡1.34

甘美奧同呢場 買大真係針 客隊2粒 主場上盤一粒都冇

07:00 90+ 哥列迪巴 0-3 利斯菲體育會

0-3

Goal

買大唔使跳

叻仔

細波都殺埋

屌你老母哥列 咁撚廢讓人

烏龍球

笑到gap gap聲

og

奇蹟開大

好在都有大波

奇蹟大波

星期一真係大波夜

買左波強3:0 屌你調轉黎開

哥登堡

大波

贏緊兩粒就比番小小面人啦仲入

銀河落飛

92分鐘烏龍開大我屌

幾條飛都串哥列
不過佢開到單數都叫做過4關 地震開大波就收錢

最後一百買大算

我有人妻全紀錄

落得好急果隻，我諗應該係地震換教練出事

第一隊入球 銀河

求分享

準備訓身了

睇埋陣先決定

銀河下盤狂落 1.93
要了

本身買地震但落飛落成咁都補返D銀河

mark低先 一陣你又話買唔到 地震入一粒又話上盤穩了

笑撚死

Home or away sick sick sick

蘋果今日幾準4中3 係輸利史果場 下場佢比地震win

同屠子同路 1025望望先落注😢

買大波算了

高登仔

全部下盤贏

D上盤賠率點計到架

真係穩了 落到咁

放飯個陣收錢

有陣未

大胃炒極都仲可以咁大注

咁多人科水回血梗係賭極都有

大波號出發

若果銀河領先,銀河就hea足完場

今次真係地震就快變平手盤 買銀河真係真係可以等收錢

我條4*1斷左三關 尾關2.5/3 睇路

咁就等比人cup

放心。我尾關係大波 已經過左4關

尾關係哥列

上盤死哂

哥列呢場信心唔大 買左單數

銀河

我都想有咁嘅1日，我無橫財命一大注就輸到仆街雞仔注就可以拉鋸贏下輸下

派我啊！！！

銀河坐和望贏 受讓半球1.91抵玩

我都等大蛇派 次次抽lm慢過職乞

好似俾人講賣料之後，係呢到冇出現過

人地二世祖 豪門出生

條友個chanel 癈撚到 人人都做到炒幾埸中幾埸
睇左一日既quit

gun

搵唔到水魚當然消失

全下盤go

之前都join過 命中率都唔知有冇5成 仲要係低水收息波

本多終勝

補個大球都唔錯

又唔係咁講 人有三衰六旺 個個都一樣會 無人可以日日贏 賭品重要好多

賣料個part自已判斷

犯罪事實應依證據認定之 無證據不得認定犯罪事實

好耐之前都問過佢咁多本既，佢答本多終勝，完來有人送錢俾佢賭

與人妻同路

超卓而家好少見

老公係咪戒左賭

戒jor

戒左拉

笑死我 唔記得你係超卓小姐

你刀吾系老弓

反手神器全中屌你老母

話左細球識揀

離左婚。。。。。

幾錢買

屌你老母 買乜

咁準抵買

超卓返黎啦

冇走到，拋咩西瓜

貼3場上盤 反手中晒 冇跟
一陣地震自己心水

睇黎銀河大船

會中

500 人仔13個月

一陣買乜牙 好掛住你啲洗版式投注法

Share啦

復合

500下盤 50客主 70客和

抵wor..

有機會 cap 圖放上黎
親身示範呢d 軟件點呃人
網上話7，8成命中全部打手黎

人妻最後要？

不嬲唔信程式
香港應該得一位教授靠程式發達

Professor King?

我寧願跟歐盤買 至少有跡可尋 神器感覺上就係隨機派

七八成中對家都抵買啦

冇講到就訓左

奴隸3連炒要咗西震

車哂落下盤 唔洗諗

有幾多掃幾多

我覺得佢似反手多

唔理了 她尋日說了地震

銀河go!

買@1.65 上盤係咩心態

佢都反手？ 咁你都係啦

但9號又7中5

佢係跟賠率走勢分析
但係邊有咁易啊 ，連莊家自己都冇信心邊邊贏硬 只係抽水抽到主客和都有錢賺

依啲先pk，時燈時正

出現了

銀河開盤幾多

我發覺 1.65成日開唔到

如果當反手神器用話唔定過關中晒冷野 等你貼神器

個神器係有人keep住update？ frequency係點

我都反手就唔會天狼星 哈馬比都中啦
仲中埋三星

客贏3.4 宜家得返2.88

請鼂有冇人買客

如果今個po 9527 1001
我開ok?

有的 伊布

搶咗佢咪搞掂

唔洗訓？

大唔大船呀喱面

買多注2.5/3s

no你個頭 你開po 50個負評

一開頭銀河秒goal到完場就好

大的 屠柒吹奏中

伊布銀河？

客w 客盤 客客

客盤 補客和 客主

第一日賭波 跟

個data base 應該大既 實時update , 有冇人mon 住就唔知 ，我估全自動多
google autobetsoft

原來是你打到客w 3.4>2.8

我買左了 唔補

真男人

我買果陣3.35

我早買左進級都落得好勁

小妹絲打

2.57買左銀河晉

買左大 而家想補細是否不智

好似一樣

咩2c

有j絲打

綠字哥
買左就唔好驚
驚驚埋埋輸撚埋呀

估唔到伊巴同我1樣係真絲

原來是個boy!

小妹真絲

絲打好靚女

叫我伊妹好過伊巴

📐📐📐📐📐📐📐📐📐📐📐📐

伊妹

搵到一場收息波

9527

唔好比佢搶

1001

9527 CHECK